撞人司機收52萬，提議眾籌比斷腳女傷者

提議由有認受性人士發起眾籌
協助女傷者渡過難關

支持

push

推

有612

搵啲信得過嘅機構搞

P牌寶寶 加油 😂

啱

btw真係條氣唔順仲比佢行得走得

其實等佢家人出聲先會唔會好啲?
怕有假嘅呃錢

另外因為蓄意謀殺反而有錢收又明顯班狗唔拉
所以怕繼續咁玩 或者有啲死藍屍會抄
所以大家要額外小心

推唔郁都要推

支持. 醫療費用 我地要支持佢.

至少要養佢佢幾年

五百萬！ 等啲藍絲葡萄下仲以為奶共著數啲吖嗱